﻿========================= Setting & Logging

1. สามารถเซตค่าต่าง ๆ ของ Server ได้ที่ Program.cs (ตัวแปรอยู่ข้างบน) โดยไม่จำเป็นต้องแก้ไขอะไรใน Main() ที่เขียนไว้แล้ว
2. ConsoleLog.cs ใช้สำหรับเขียน log ออกบน CMD Console สวย ๆ งาม ๆ ดูตัวอย่างการใช้ใน Program.cs

========================= การเขียน Api

การเขียน Api ที่ใช้ใน Example นี้เป็น MVC Pattern
M = Model : คือ Data สำหรับโยนเข้าออก Api
C = Controller : คือ Class ที่ใช้เป็น Api
V = View : (ไม่มี) เพราะใช้เขียนแค่ Api ไม่มี Web View

1. สิ่งที่จะเป็น Request/Response Data จะอยู่ในโฟลเดอร์ Models
2. สิ่งจะเป็น Api จะอยู่ในโฟลเดอร์ Controller

*** ตัวอย่างนี้จะแสดงแค่วิธีเรียกแบบ HTTP Get เท่านั้น เพราะน่าจะใช้แค่นี้ HTTP xxxx แบบอื่น ๆ มีรายละเอียดปลีกย่อย
*** สิ่งที่ต้องสนใจในการเขียนก็คือ
	1. ตัวแปร configuration ต่าง ๆ ใน Program.cs
	2. สิ่งที่อยู่ในโฟลเดอร์ Controllers ซึ่งก็คือชุด Api
	3. สิ่งที่อยู่ในโฟลเดอร์ Models ซึ่งก็คือชุด Data ของ Api